全港第一個市區隔離區會係2月4日開始入住

點解會咁快手指名用個到，因為要解決罷工問題，會議中有條仆街出屎橋話一罷工就話因為人手少左要分流啲人去唔同地方，想用公眾利益迫使放棄罷工，個區啲人自己諗，點解粉嶺班黑狗都冇咁大陣張，對你地個區就重兵鎮壓？因為政治因素囉。